【歐霸之鬼】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDL

#StandWithOzil

唔開帖？

點睇葡哥帶住球迷陣幾子拍手

你開

點睇我哋坐擁世界盃同歐國盃冠軍右閘

反得達蛇
一係無腦
一係政治上腦

達Sir今季戰略: A隊 (青年軍) 踢歐霸, B隊 (高薪廢隊) 踢英超護級, 只要唔降班, A隊贏歐霸, 下季直入歐聯, 夏天買/吸球星

原來藍絲嚟
Blocked

條臭閪自己話football reason 迫害奧燒
因為football reason唔出奧燒搞到排14
咁都政治上腦？？？
說好的football reason???

乜撚野叫政治上腦
排十四最近英超係鳩咁輸你都仲盲撐又算唔算盲撐上腦
連老婆巴咁迷達都開始有批評，反而你仲盲撐緊，都真係唔知邊個先係冇腦

等候你專業分析

可能要拎個老闆相寫住football reason
你先明

5毛言論 同囉囉狗有咩分別

老婆清迷達第一人都唔會盲撐到咁

4點波都咁多人睇

真阿

踢五場歐霸的積分已經比踢十場英超的積分高了

拿卡球波原來射中間
英超一定唔會入

歐聯歐霸得返兩隊仲係全勝，就係巴塞同我哋。

未必既 個波西到咁
有啲似4-0 fa cup final 對維拉山狗個球 不過個球再遠

對De Gea，Kepa一定入

似xhaka射ddg嗰球咁

雲加

屌懷疑達狗落太多order 球員踢唔慣
歐霸同英超表現完全相反

拿卡又慶祝定先

以為佢第一球慶祝定,原來你講緊2,3球

原來mari仲在生

一早話改laca打後一格， 達狗仲後知後覺

做咩唔睇波

做埋隊長TIM 呀

睇左莫迪對鄧達克

吓 唔撚係掛
點排都未到佢la

臭sir做野唔使你教

扑濕瑪利

入4粒，其中一粒係佢
吹佢唔漲

莫迪超勁

燒

我都有份迷但都會有後悔
事實係最近真係踢得渣
當然今場好似有做到變化

無
所以block左

頂得幾令
復出就有表現算係咁

根哥81分鐘先出？

呢場啲彈彈波爽到 不過對google 隊先做到

Mari超勁喎 同包皮同級

玩彈彈波都係爺爺d幻幻黎

睇歐霸咋

長期反扑濕瑪莉有冇人john

虛火黎星期日晚就知

返到英超咪又係俾人炒 開心得兩日

大炒對手

臭蛇

踢英超就現形

睇歐霸好過睇英超

發現有牙叔又贏真核 牙叔

愛蛇都贏波

畀榜首屌打
輸一球當贏

係有坦蛇先贏波

呢樣就預左啦

坦蛇好尾機

拿卡做隊長先贏咋

14場不敗了愛蛇

唔踢得都打得

Mari真係未有資格做隊長住， 入隊時間咁短又踢得咁少， 拿同細梅換走左俾叔或坦做合理啲

NLD最起碼都打和啦
最低要求

五戰全勝好尾機

上面成班假膠

拿卡球入波真係旋得好勁， 足球小將咁， 其實呢啲係特登定符碌

認真GK企位柒 比廢龍/英超龍都接得實

清有無踢開波其實唔難

咁我都懷疑對英超踢唔踢到類似
但至少見到改變
想請教今場咩企法？433？

第二球mari都冇人跟la

c8 踢成點

得你係認真撚
自爆call中女 g

咁都旋得勁
吹大左

冇睇睇親我廠都豬

中女g

點解可以咁唔認真

咁早起身洗廁所？

仲話多毛
是咪講緊牙嫂

反得達蛇
一係無腦
一係政治上腦

屌你老母真係有弱智上lihk

知我咩料未

比中女
榨乾

不嬲都撐坦蛇

20年坦迷

屌你老味

Fm2021玩左一季
現實垃圾繼續垃圾

有無我訓身護空門既GIF

Esr踢成點

輕鬆入波

J 住精神面貌先啦 (非曲線）

而家唔J 英超出返negative 隊冇得J 架喇

收嗲啦屌你老母

有無教路點食公司中女

個龍咁廢
我射都入

多數中女都好主動

佢地自動埋身啦

上次係panty冇拉褲鍊
個中女係咁望

生完既女人真係好淫

tz ching 好熟果然食開玩開

迷愛多女埋係人都知

廢拿係咪行緊朗肥既舊路

Arsenal Fan Holds Up 'Bring Back Mesut' Sign At Emirates Stadium

你連護兩下空門

中女先正

歐霸屠夫

正，技術好夠狼不在話下
仲可以不負責任中出

歐霸group stage啲隊咁撚廢就算啦
英冠級別都唔知有無

你有冇睇場波？

最後一場應該出auba, 俾佢起下機

連血腥瑪利都入波

有冇忠心國際苦主

第一球拿卡痴撚線
第三球禾地識踢tikitaka

出叔就有彈彈波

20201204最新球迷陣

Nk Laca
Nelson Smith Wilock Amn
坦 chanber 梅 甫
冰

要不是對面件頭套狗神救
C8都入咗波了

Nk換龍根？

Laca換龍根

贏魚腩 唔計

佢呢下反而係個波無咩旋所以先咁飄
唔係扯旋 要踢正個波中間先有呢個效果

對歐霸啲Google先入到波
英超入到兩粒都偷笑

啲quota去曬歐霸
做真歐霸之鬼（只限分組賽）

第3球同第4球,都唔知幾耐係英超無出現過

過到32強先算啦

今年降班拎歐霸
出年英冠再降班拎歐聯
用英甲身分贏歐超
三年計劃

柏芝有出？

而家呢隊阿記
可能連謝四既格拉斯哥流浪都打唔贏

以英冠身份打歐霸就聽過
真係未聽過有球隊以英冠身份打歐聯

有無人反冰
坦蛇連救2球都救唔返

冰反雲咁識波
我就反唔落

反雲龍好波廢事迷達狗又J防守好

理性d啦你

睇精華先發現對面個頭盔龍都幾癲冇佢贏左8球

坦兩連救 仲多過冰廢幾場加埋

救完想另轉身屌柒個冰廢

最驚達贏到呢d波就以為自己隊波冇嘢

laca做隊長咪冇嘢囉講真唔明點解有人反laca 佢同auba都係廢 但起碼一個有火會迫搶 一個好似打左十次j咁

其實AUBA真係無咩隊長格

隊長係我心目中應該要有火, 要提場, 打架要第一時間衝出黎保護隊友

好似得我夠料做

邊隊？

成日keke keke

達不如大膽啲 下場對熱
雪auba 出laca 同 電話佬

依家個個星期就係周中對魚腩打j
周末就比中/中下游屌打

正選有幾個累事

簽左基士文?

韋利安

點睇你二連救

如果用返英超果隊打魚腩幾肯定入唔到4球

基本野

Nxxxxx

但冰廢都要失

反冰廢了

失嗰球 拿卡見到坦block咗兩下
仲掛住睇波同拍手 唔埋去比壓力人哋 搞到人哋有得補射

留意到上面班放負撚波又無睇又話對英超隊點點點 對google隊點點點
啲交叉走位一腳彈波關對咩隊事
根本就係毒瘤沙卡同毒瘤羊問題啦

舊毛病 ，不過佢今日打得幾好

葡哥

尋晚踢落似4141
拿同叔踢到雙攻中咁
圾逗後

睇完今場我可以幫牙達捉鬼了

唔提比狗？ 葡哥屌打咗

比狗算好 只係波底差過葡狗
都幾肯跑動
今場一睇就知邊隻係鬼

今季暫時嚟計，拿卡>Auba了

暫時黎講拿狗 打輔鋒係幾好 唔駛背身拎波
羊就續約後=毒瘤

legacy

拿卡叫做肯跑（雖然體能屎）

是 60分鐘好波 然後無體能 之後要換
打熱狗可以考慮用佢繼續打輔鋒 起碼好過洛仔

星期日用呢隊算啦 屌那星

60分鐘拿卡 30分鐘ESR

熱狗讓平半
有無手足想all in
雖然中風盤 不過買黎收息都好

屌
陣間真係打和就輸埋半添
買唔過
買角球好過啦
必大

點解琴晚d 走位
進取咁多

因為對面唔係英超

平時英超邊有人向前跑

橫傳 回後 斬

Pepe唔好打死條邊
自由人派下牌好似里爾個時咁好勁

過多年就見識到

牙叔真核

但咁打要隻閘後上勁先得 坦哥琴日勁

之後d迷達就打j 5連勝

對住廢隊出坦戈就岩

講真 我唔信呢啲google隊同英超中下遊差咁遠啦
李城熱狗打歐霸都失分
反而我哋全勝
打歐霸啲走位跑動返到英超完全冇

5連勝(歐霸)

班後備仲有心踢
正選妹妹下

下場要打鄧達克

鄧達智就真係英甲料都唔知有無
LASK 奧甲2哥 又有小eggestein

我地6場全勝

班反達仲係覺得對google隊都j
事實上熱狗連寧斯都贏唔到 李城直頭3分都唔要
我覺得係後生仔肯跑肯去肯試 安啲老野又想證明自己刷下數據 所以啲波好睇好多
話對手google隊所以贏不如睇下李城對乜再講

冇拿卡咪咁

下場破記錄一戰

寧斯睇落冰過迅速好多

廢過*

英超中下遊實力高過呢幾隊幾多? 簡單啲你上次見阿森納英超讓一球半以上係幾時

叔琴晚踢中場？

係

英超唔走位
可能真係達蛇想穩陣行先都唔奇
google 隊走到多空位唔奇
但英超走都唔走 真係好奇怪

贏波又唔比j 輸波又要屌
做阿狗做得咁撚辛苦為乜
最撚慘係好多所謂阿狗連琴晚場波睇都唔撚睇 然後話對手google隊所以先踢得好
唔知以為4球都係負碌波烏龍波
雞蛋裡挑骨頭 屌那星 有組織 有走位都要屌 佢班友係咪人生太撚苦要乜柒都屌一餐

英超有拿卡成篤屎咁啦
點解

達狗

下場對熱狗點出

班正選根本都無心無力
後生起碼鬥心好

正選問題

因為佢呢兩場唔使背龍門打
一背龍門佢就變draw foul妹波之鬼
所以之前有啲外國分析佬話拿要打雙前鋒

拿 你講唔走位 呢樣我認同 你反達都叫講野合理啲
返到英超班大帝唔走位 咁點贏波
所以實情根本唔係goo唔google隊
係隊波走唔走位 對獌都有走位有比波 咪又係羊走唔切個位入唔到球叉燒
希望牙達用呢場勝仗告誡下班大帝 走動多啲 比波爽啲

佢係有射術但無能力製造機會

射術廢左好多啦

琴晚咪比左好多機會出黎 有幾下佢劏入去
我自己反拿都反唔落啦琴晚

Szxxxxxxx 1月要來踢歐霸了

其實可能一早deal好 等一月官宣
佢份人工18萬人工 燒既一半左右
咁就搶到返黎

對利狗嗰場
拿卡失2球比人屌穿屎眼
但2個機會都係拿卡搵到
成個中後場係咁比人逼甩屌拿卡
羊成場冇波掂隱形又屌拿卡
成隊阿狗前場得佢叫hold到下波
除咗包皮 根本成隊都踢得差
但永遠都係反拿先

愛狗咪話咗比大家知拿卡要同羊打雙鋒

佢轉踢攻中應該唔會反住
前鋒責任係入波 攻中責任係制造機會
同埋佢踢攻中好過踢前鋒 起碼唔駛揹住對面啲中堅 易踢啲

愛蛇真係幾有前瞻性

佢個「向前」意識幾好，好多時都向前俾啲波

之前唔記得邊到睇過
拿卡其實擔任咗好多工作
cool波 分邊 回防 逼搶

搞到我都想迷愛

就係入球能力唔夠sharp
所以拉後一格做support就岩

急轉彎

佢踢埋euro20就應該昇價十倍

某程度上多得羊無自己搵食能力 中場無運波上去能力
派對黎左 如果佢改善到妹波 係可以打返單前鋒 唔用羊 起碼佢腳下功夫好過羊少少

我都冇點中出我老婆

教到拿卡史上最高身價

無得昇 有解約金
25m仲可以分3期比

羊始終唔可以更上一層樓踢大會係因為佢d缺點太明顯

到時就好多隊會開價任佢簡

所以1月唔買就無

自製唔到機會比自己
一上腳就慢

真，愛sir個期拿羊2個輪住入波

得速度同埋門tap in果下
現今足球 好多都要前鋒有自己搵食能力
各豪門都係 起碼要過到人護到波
所以大球會都少對佢有興趣

製左球入波 算係咁啦

呢d基本功啦
愛蛇仲有好多勁野

好多人都叫出拿卡打攻中 唔通真係第二春

咁睇買個前鋒好似重要啲
無人識入波

佢有

禁區之狐nkxx
唔信佢嘅可以試艾度亞迪

攻中>前鋒
前鋒可以巴丁復出搵佢打
球迷陣

所以牙達用343唔出拿卡係反智

唔出叔先係反智
尋日可以睇到佢閱讀比賽嘅能力
基本下下進攻都有份參與
之前343 t羊叔嗰期都係咁

派對無傷都要有個人串連
試下用叔都好
佢出身中場又想踢中場幾好
咁就做萬金油

印象中佢過人入波係咪得FA final 果球

萬金油叔
咁名好麻甩

當根哥冇到？

達出佢多幾場先講

仆街啦呢度之前話拿卡衰過隻牛啊

羊成日無啦啦撚波做無謂fancy moves一係就甩波
無射門機會送埋口就無能力無態度

叔打左翼衛好撚勁

黑daddy is coming

對利記 用速度推入大位射，算唔算過人

怕失波怕傻晒

定係叫佢幫手落場踢算啦

仲有d咩？？

都未續約

無佢做hold up play 咪好似上場打狼隊咁樣呀羊隱形兩個中場只可以向邊傳

基本上就係增加人同波既流動去加強pepe既強項減少佢弱項

埃 派對 vieria

= 解放燒

買你最好

我個人係懷疑對英超既時候 達同球員敢幾徹底執行同樣既踢法 如果敢，點都有多少效果

激情 調動 mentality 行軍速度

牙達有冇激情

下下用google去形容既根本多數係有份叫包皮做google球員既人
無睇雖然都有say但唔該咪講到好死

有ar成日場邊叫都冇激情

吓?
咁好多強隊曾經聯賽盃對英冠都瀨嘢tim
唔通之後你贏到隊英冠唔通又j

班大帝邊有咁易認真踢，最少都要無英超正選一兩場先知死

咪j咁早，高層一句無錢就gg

都退休啦,點會知死,大不了咪坐完約

Arsenal have mustered 94 shots in five games in the Europa League, compared to 95 in 10 Premier League matches

叔大佬格

咁你睇左隊波啲走位未
走位會因為對google隊就多左少左?
做人做到你咁撚慘 贏波都要屌隊波 輸波又要屌隊波
唔知以為你學aftv咁要賺view

因為回後柒得多

連安尋晚落場都係咁跑動
好想証明自己

據西班牙媒體《Informer》消息，塞爾維亞足協本想邀請雲格(Arsene Wenger)執教塞爾維亞國家隊，但這位前阿仙奴主帥並未同意。

據悉，塞爾維亞足協主席高基沙(Slavisa Kokeza)之前聯繫過雲格，開出合同並表示薪水不是問題，但雲格謝絕了這份邀約。

奶共狗國家隊

你有睇就知邊啲係真冗員

咁你同25基有gay 情

我幾時屌,我話有咩好j

佢勁撚癲，打邊個位都勁

痴線 踢到咁順有彈彈波都唔好j 我無野講

肯郁同唔郁真係差好遠 寧願達狗出班二隊肯跑住打好過依加隊所謂一隊少少活力都無

仲未入過波

無睇
想知邊個冗員

拿卡哥踢輔鋒咁撚勁
唔使買艾歷臣了

冰
葡 梅 馬 坦
埃 派
拿
Nel 根 殺

羊

無可否認對面係廢既
但我寧願睇呢班肯走位既二隊好過班大帝

沙卡 牙羊呢啲唔肯走動 食得屎
落到場肯現位 肯走動已經成隊爭好遠

爺爺收埋咁多巴爾幹半島人但一隻塞狗都冇

佢琴日第三球個球直線勁癲

對熱狗已經可以預視佢既將來
快躝

琴晚既表現反唔落

睇牙bell定唔知咩話佢最後目標係皇
但佢知依加去既話一定無正選+成長唔到
所以暫時會去啲有正選同埋知點樣幫佢進步既隊先

對google隊都j,我更加無嘢講啦
willock 之前歐霸好勁tim
我無話想佢地死,我都希望阿達英超都有表現既,希望啦

事實黎 用羊打左翼既拿卡一定要打前
勁多反擊靚入波都係靠晒拿分邊

買左塞狗Xhaka日日打交都似

細梅都會
細梅都有阿爾巴尼亞血統

梅斯達菲手中多咗一根鐵棒

擺正個心態先啦
而家隊阿根本唔係咩強隊
進攻完全冇板斧
咁尋晚見到有生波都唔j
幾時先j

無話反唔反達既
贏得好睇就j
輸得柒就屌

我地好似需要啲跑狗多啲
求期係英冠平平地掃番啲後生版禾仔100分番嚟

爺爺唔賺不義之財

咁做咩唔直接用nelson

好咗好多，不過係對歐霸隊

牙拿值得更多

我好似見到粒鑽石

暫時,起碼係英超,仲未有咩嘢比我睇到
及唔上禾仔同一百分當年
當然,可能關教練用法事
因為之前睇過幾個訪問都話練習中睇得出佢有料到
我心目中既跑狗係可以千里走單騎,好似巴丁咁
或者識得9爆9射,例如好似屌老虎咁

20m回購100分啦

依啲咁勁嘅係英冠無可能平執到咁濟

保雲咪平
不過冇執咁解姐

愛蛇死左之後，Smith rowe都霉晒

2場歐霸 1入1助攻都霉

由青年軍最出位個個，比班宣明會爬晒頭

岩岩復出姐
本身牙達當佢新迪布尼咁 機會應該慢慢多返

其實歐洲賽踢法唔同，分組賽大家都好開放進攻
所以之前爺爺年年分組賽成績都好好，係pot1種子隊黎。爺爺最尾幾場成日出幻幻都照贏

但英超隊隊都係防反之鬼黎，一前場失波就好危險，根本就冇位俾/唔敢俾

支點踢法無用架，廢拿波都攞唔到

其實係未球隊眼角高,
人地中遊都執到啲識9爆9射
我地無理由執唔到
不過諗諗吓,其實我地又唔係無執到
已經成功執咗巴丁番嚟,不過傷咗遮
細爆都係好平入
而家好似無曬啲啲平價潛力幼幼既入貨咁
關唔關鑽石眼走咗同無曬球探事

琴晚個場我睇到好多wengerball 雲加係咪翻左黎

前晚報夢教達蛇plan

朝早睇J華算la

出幻幻失首名
次名打強隊
首回合一開波沖哂上去大敗
次回合追到差一球
光榮出局

想問有冇手足有尋晚第三球整個組織嘅片

Arteta: "You’ve seen that in the last few games we’ve used some players on Thursday and they've earned the right, then they’ve played on the weekend. You can see tonight that some of them might deserve to start the game on Sunday."

邊個？係咪坦哥！

Mark咗你入假阿名單
好好反省下

叔

坦叔葡冰埃

相隔271日 阿迪達：樂見球迷回歸

【Now Sports】阿仙奴在周四歐霸盃大勝維也納迅速隊固然可喜，領隊阿迪達尤其樂見球迷回歸球場。
周四歐霸盃B組，賽前已取得出線資格的阿仙奴並沒有放軟手腳，以4:1擊敗維也納迅速，或多或少是酋長球場獲准2000名球迷入場，在主場球迷打氣下，球員表現生猛。這是自球隊於3月7日打敗韋斯咸，即相隔271日後，首次有球迷入場。

領隊阿迪達賽後說：「我為他們回來感到高興。他們作出了重大貢獻，雖然只有2000人，但感覺上聲勢不止於此數。這很具支持性，鼓勵球隊，大夥兒都表示很大的不同，他們感受到支持。」

阿仙奴在歐霸盃5戰全勝，戰績遠勝英超。阿迪達續說：「我們在這賽事實在貫徹，球員幹得好，展示很大的能量、個性及進取。且把這些帶到周日作客熱刺的比賽，再幹得好。」

圖片來源 : ©AFP

加咗拿張
宜家球迷七子

放心交比我

咪玩啦Ching
等睇最後英超原陣出擊

應該牙叔 拿狗 nelson都值一個正選機會
反正球迷預輸硬 可能出呢啲有驚喜

最新球迷陣

Nelson 羊 北川航也
是但x3
坦 是但 是但 葡
冰

牙叔打CM一拎波已經知要俾邊個同推去邊
d俾波反應快過xhaka c8

叔真核

仲羊 羊肯跑先講

係世梅

叔呢啲咩位都踢到嘅人，根本係用上帝視角踢波

佢練下埋門啦，琴日兩球空撚晒唔知射撚咗去邊

佢係fifa控制緊自己點踢

叔禁區外之鬼

nelson驚喜之神 上季傳射屌打利狗

拿卡果球 幾耐冇見過

冇洛克？

下場打熱木刺咪有囉

11個牙洛應該入到r年決賽
好認真

頭友前幾年打熱猁有d料到

隻日本仔幾勁

下場對熱刺必贏陣容分享
Balogun
Saka 拿 Nelson
叔 埃
坦 G6 Luiz 蒲
Leno

下埸出拿 又有機會俾我哋反佢

冰？

冇100% cs啦 暫時唔吹奏

冰琴晚都唔係勁 佢失果球應該要救到

夠靚仔已經可以吹奏

佢專剋死熱狗，左腳跣腳遠射 左腳的波爆射 右腳重跑遠射

唔啦 T3夠靚仔都比坦屌打，廢就係廢。

賓 點睇北川航也（今季暫時唯一一個對住阿狗既冰廢入波既人）

全能鐵衛

勁過羊。

同仆主永同級。

最後尾果下起唔到身

坦似d鹹濕廢老

呢啲波牙蘭唔會失

星期日出nelson就買佢波衫

第三下前面個撚個企定定係度

坦哥護兩球空龍無人講？

阿仙奴近五年球迷陣

Saka Balogun Iwobi
丹蘇
卡叔 埃及
蒙叔 G6 K6 列叔
冰

100% win

迷完洛克人迷坦

你變咗 冇細爆又冇韋洛克

牙仆勁兩班波喎。

韓國主力勁好多

king成日ball
唔使做牙

Good to see you back where you belong -

The bench

我好撚忙，你班友9up成日

Happy friday
有咩留返星期一先講啦
King波要緊

迷坦好正常

星期日唔出你啦

唔出我=政治波=等輸

你上次個球回傳已經證明左你唔夠料

尋晚nk搞到Nelson冇咗個助攻

我哋選擇俾多次機會佢

聽晚又賭波馬拉松

條友真係chill住踢波

以前牙叔同燒同場，仲幾有默契，可能學到野

好撚chill

咪屈， 坦蛇上次嗰球直線有ozil級數

英超好難搵到個反應慢過xhaka

星期日搵牙叔man mark 老孫，如果成功mark死佢熱刺威脅細好多

我屌你老母

阿叔輕鬆應付啦
點似得t狗同坦狗跑撚到傻都仲要比人撚

多蒙特

睇佢係多仔個時 好多入波 但成日睇到人想打爆部電視
同利雲真係差一兩班

個時佢扭計要走 諗住去皇巴
點知去阿

多蒙特太多當打同有潛力既勁人， 出都出唔哂， 仲去佢嗰到唔係好選擇

多仔買黎轉手姐
無雄心

等睇輸波搬龍門，屌鳩閪達出副選對熱刺

好有自信既笑容

pepe 入中間勁十倍

點睇都係重點關注kane

kane搵細梅la, 上次細梅mark得幾好

呢個真

小妹表示同意

打機禁錯鏟波制

跣腳only 拉

嚇到kane唔敢射

來吧！

兵迷入場展示訴求：我要奧斯爾！

【Now Sports】2000阿仙奴球迷於周四歐霸盃入場打氣，其中有球迷展示支持奧斯爾的字句。

阿仙奴周四歐霸盃主場4:1大勝維也納迅速隊，是英超球隊首次歡迎球迷入場，2000球迷在場内欣賞球賽的同時，有人趁機表達自己的訴求，舉起「讓奧斯爾（Mesut Ozil）回來」的字句，希望該德國球星能重返賽場。

奧斯爾今季被排除在出場名單之外，但由於戰績強差人意，不少球迷覺得與奧斯爾缺席有關。據悉，阿仙奴主場的保安人員近季都禁止球迷展示反班主的字句，但這次卻讓這位球迷「突襲」成功。

除了球迷回歸球場，阿仙奴的吉祥物「槍手龍」都重出江湖，只是扮演者已不再是奎爾。

圖片來源 : 電視畫面

有人唔做落水狗

最後個句

Arsenal centre-back William Saliba is expected to leave the club on loan in January and would prefer a move back to his native France, sources told ESPN's James Olley.

屌吹到咁大都冇乜機會睇

高清無碼 拿卡錫迪

Weekend 對熱狗和都偷笑
準備好開季11場得13分

歐霸積分仲高過聯場

彈彈波係幾正

牙叔

隊報：

因為罷訓事件，Aouar 和里昂的關係急轉直下，有可能在“近期”尋求轉會離開。阿仙奴仍然對其很感興趣。

10M啦

阿迪達談拿卡錫迪在10號位的表現：

“在這個位置上踢得很好，我認為這很適合他，這給了他一些自由，他真的很擅長在這個位置上發揮。他真的很努力，進了一個漂亮的球。”

Mari 賽後表示：

“我真的很興奮，因為我已經很久沒有和球隊一起踢球了，這次受傷對我來說真的很艱難。在康復期間我遇到了一些麻煩，但在康復人員和所有醫護人員的努力下，我終於回到球場了，而且比以前更堅強了。”

唔爭在俾佢試下 冇嘢好輸

we don't buy 10, we make 10

We have 10
Ozil

btw szxxxxxx應該爭唔贏
不如Julian Brandt算啦
冇得出應該唔貴

白蘭特有水貨味

反共,不了

竟然群埋aftvd爛仔

今朝先話好勁
問連登仔點踢啦

szxxxxxxx一樣有機會水架啵
奧甲水平係咩level其實冇人知
尋晚隊Google隊假假地都係奧甲排緊第3
早幾個禮拜仲同RB薩斯堡打和添

羊拿同aftv 互含

Patrick Vieira has been sacked as Nice head coach after two-and-a-half years in charge following a run of five straight defeats in all competitions.

呢度好似有人想揾韋拉代牙達
而家有機會了

好想比韋拉用生殖器抽打

依家有partey
可能抽抽下就演變做格劍

等睇英超變返碌柒

牙羊打中間仲衰過碌柒喎

如果今年贏歐霸 但係英超降班大家收唔收貨

收

其實troopz係幾正

如果一支球隊不斷贏歐聯，同時又不斷降班

想清去 tommy的世界問吓

你似打手

真係咁堅點有得唔收

有富臨、謝狗、閪布郎墊底難d wor

咁仲會唔會星散 雖然阿狗都無咩星

有錢咪唔會囉

據悉，阿仙奴主場的保安人員近季都禁止球迷展示反班主的字句

睇緊尋晚場波
拿狗好勁

原本今晚有波睇武肺累事

睇咩

英超又要打回原型

MIDE-850 軟軟的滑滑的G罩杯美巨乳高橋聖子盡情乳交射精

老婆巴玩pes玩咩難度

好驚下場比嗰兩父子強姦

迷基咁多年都對湯米同暗星不離不棄
值得欽佩

想要幾多球啊 出聲就可以了

At least 放低兩分啦

齋兩分都要還神

都話冇睇暗星

最多輸3粒

咁樣衰都睇

睇av

睇波囉

發覺比比道完歉啲英文好咗

懷疑c8條mk一隻英文都唔識講

唔怪之得你會食中女

po親去av po都勁多負皮

又改名

比爾連：

“媒體關於米基爾（阿迪達）未來的猜測很不公平，非常不公平！我們作為球員，也應該對比賽結果負責，我們很清楚，米基爾和他的教練組已經把贏球的方法和工具都交給了我們。當球隊輸球了，指責主教練是最方便的，但當主教練把贏球的方法傳授給了球員，我們就應該挺身而出。每場比賽之前，米基爾準備比賽的方式，以及他傳授給我們的知識，都是獨一無二的。”

之前反雲好後悔

屌奶星，唔理迷唔迷達都要承認佢啲口術係幾能屈

戀童 145 唔係人人接受到

未食過咁矮

試吓lo

唔知 明星定唔知叫乜
上網同人打多

活動打咩難度就打咩難度

“但當主教練把贏球的方法傳授給了球員” 係咪指

“I think it is the first time in the Premier League that we put 33 crosses in. I am telling you that if we do that more consistently we are going to score more goals.”

有冇試過打到想扔手掣

佢daddy梗係撐

踢到咁廢唔擦鞋邊有正選

咁唔中意政府咪移民囉

上網打實會 因為有好多lag狗 斷線狗
我覺得好玩過fifa fifa買完擺多過玩

整左容 不了

啱啱打ml中左劇本波
真係仆街到震

追波會收步

傳波會唔到位 面對面都可以交失（手動無問題）

0身位 史達寧輕鬆撞低auba 好似捉伊因咁一掂即甩

爭頂未贏過 即使自己球員高過對方狽晒位自己球員都可以唔跳

撞完牆單刀射炒 單刀還傳可能比單刀更有機會入波

解圍永遠瞄準對方黎解

控波係無壓力下控甩

領先1球嘅情況下Until they score

最後打咗四場險勝三比二

對方輸波佢地個龍門有7.5分

打呢隻game真係要買定幾個手掣做後備

係會有 呢隻唔同fifa
傳波要企定傳 唔好心急 心急會輸多兩球
多啲轉邊

邊位手足好型

咩因為亨利
係因為雲加

做咩貼我出黎

自膠上面有人po咗

坦哥咁型

Arsenal squad hold clear-the-air talks in bid to rescue season

Arsenal were exploring Amadou Diawara during the summer and retain an interest in the player, which could once again resurface in the coming January window.

'Just hate Tottenham' - Arsenal's Hector Bellerin on importance of north London derby.

比爾連：兵工廠必會撥亂反正

【Now Sports】阿仙奴後衛比爾連承認，球隊成績欠佳球員是責無旁貸，但有信心兵工廠必可撥亂反正，能否做到將取決於球員的表現。

阿仙奴今季成績差強人意，上仗不敵狼隊後，現時10戰後已錄得5場敗績，只處於積分榜第14位，是1981年以來最差的一次開季。對此，比爾連（Hector Bellerin）坦言責無旁貸：「我們沒有任何藉口，真的非常沮喪，我們要承擔責任，我們知道自己想做的事情是勝出比賽，如未能做到，我們知道是自己的責任。也許是己隊比賽中的態度或定位不正確，那是己隊所有人必須認同的事情，針對補強是目前最重要的事情。」

「當阿迪達來到時，我們知道不止比賽風格要變，就連文化和身份也需要改變，無論場內場外，那都不是一朝一夕可以改變的事情，堅持下去非常重要，因為即使結果還未來臨，我們也有很多事情已長足進步，真的真的相信，結果將會來臨。」

「阿迪達於封城後帶領球隊勝出英足盃和社區盾的撥亂反正方式，已證明了他當領隊的能力，當你想將球隊整個文化變得更好，那是需要時間的，但我真心相信，己隊正處於正確道路，大家都是全力以赴。」比爾連補充。

圖片來源 : ©AFP

冇想像中咁bulk

條友好識刷鞋

又玩mind game

Arsenal keen on Basaksehir midfielder

Arsenal are one of a number of Premier League clubs keen on signing Basaksehir midfielder Berkay Ozcan, according to Transfermarkt.

摩狗條撚樣成日出口術

出都無分別
班友龍都唔中

0Assist?

Reiss Nelson VS迅速哥:

Passes - 30
Pass accuracy - 100%
Crosses - 6
Key passes - 5
Assists - 1（加nk嗰球本身佢助攻）

Nelson>sancho

發現pepe同amn nelson呢班好似frd啲
啲位窄一窄都好肯比

坦 Saliba

係咩
我覺得佢成日扭到自己暈埋
就畀個波人

有幾球好似練波咁first touch互傳

ESPN James Olley：

阿迪達週二召集所有一線隊隊員進行了一次開誠相見的內部會議，目的是想搞清楚本賽季球隊狀態不佳的原因，會議上很多球員發生了“激烈的爭執”。

比狗可以走架啦！後防大漏洞，得d垃圾後上！

打交未？

聽日放假都咁少手畜？

大家都要陪女
冇女朋友個d多數反雲假阿

激烈的爭執

原因咪係達狗廢囉，有咩好嘈

呢樣欣賞阿達，拎出嚟講好過谷住谷住

奧燒，坦，Papa鐵膽啦........
B2咁奶佢，應該唔會

阿狗見到係咪推緊比狗出做新pr

有幾條友帶定鐵通

圖片報：

施丹私下聯繫了 Szoboszlai，希望說服他加盟皇家馬德里。但是目前爭奪這位匈牙利攻擊中場的競爭非常激烈，拜仁、RB萊比錫、阿仙奴和利物浦都已表達了他們的興趣。球員的合同內包含2500萬歐的違約金條款。

又係mind game

返工牙 dllm

下一場輸梗
咪冇野講

臭蛇last game

原來都會谷住 睇班大帝上場表現我以為佢地唔care

越南好多

C8今次有無出黎澄清係fake news？ 見到激烈的爭執應該一定有佢份

郵報 Sami Mokbel：

消息源告知，阿迪達的帥位是全英超最安全的之一，阿仙奴董事會並未對他的執教顯露出不滿，只有當賽季發生了歷史級別的大潰敗才有可能改變董事會對他信任的立場，甚至還不足夠。阿仙奴將全力投資於阿迪達的計劃，董事會已經意識到了他巨大的潛力，而且確信他的執教生涯和阿仙奴的成績很快會進入上升軌道。

熱狗大炒咪即炒

阿狗嘅優勢係冇競爭 一定有正選

快請返雲加

佢好似同細高狗好friend, 愛蛇就無依個優勢，真係識人好過識字， 口才好緊要，暫時睇達蛇把口比佢教波出色，打工仔真係要向達蛇學習

不如轉返爺爺踢開嘅442 算把啦

呢度啲手足有冇睇埋細爆喺德國踢成點

我終身迷達
而家擺明係球員有問題 行唔到達sir啲戰術

一直都係
唔通爺爺把口唔勁，教波好勁咩

臭sir識做就自眨做助教啦

其實佢潛力係有
但佢人品有問題

輸埋比熱刺就排15了

屌奶星，做人有臭蛇把口嘅話都幾難唔發達

14去15有咩分別

發覺熱狗個亞歷斯摩根都幾正

Milf 嘅感覺

你睏咗幾多年

要身材豐滿啲

而家嘅鳩斬仲衰過山狗後期啲吊波

細爆個頭仲勁

傳阿迪達開危機會議即反底

【Now Sports】阿仙奴領隊阿迪達為了拯救球季，在周中召開了危機會議，結果成功反底。
根據ESPN報道，原來阿迪達（Mikel Arteta）在周二召集了全體球員進行危機會議，希望球員坦誠地交換意見，而且能夠團結起來。

會議結束後，教練團離開了，但球員留下來進行一次即興討論，據知會上氣氛緊張，充滿帶有怒氣但富有建設性的對話，球員亦不時點名批評及大聲說話，但最終正面兼友好地完結。或是因為危機會議的成果，兵工廠在周四歐霸盃清風送爽地主場大炒維也納迅速4:1。

阿仙奴未有就危機會議一事作出回應，但阿迪達周五受訪時表示：「今場是完美的比賽，讓球員重新建立在聯賽的信心。我們在其他比賽表現得非常出色，但我們需要在下周日鬥熱刺取得重要的戰果。」

圖片來源 : ©AFP

重溫一下

話說細爆去左德甲好似好屈
會唔會唔想返黎

陳飛機係咪以前成日唱阿狗歌個個?

打熱狗應唔應該出拿狗

打熱狗出拿狗
打熱狗收起拿狗

可以話搵到隊啱佢踢既球隊
教練話佢做到野 佢又踢得開心
希望平平地都收得番舊錢

好似出好啲
上次對熱狗個球勁靚
但放落攻中位好啦
正前比其他人打啦

佢話係

唔出佢仲可以出邊個？
nk balogun？

我覺得應該會打番343 前面羊拿安

兜兜轉轉又用返廢老三人組
寧願試Saka Nk Nelson

用廢老三人紅不如回購返Mkhitaryan

組*

廢老三人組

洛克人都正選兩場
睇死拿下場繼續打攻中
+Nelson/Saka 羊 安

宣明會

點睇人哋羅馬廢老三叉戟迪斯高MK柏度屌打我哋

個陣好似比人發現佢上過亞視d歌唱比賽節目

其實成日叫雞同食女 post 上網有咩好處

仲要啲人知自己咩樣

借完得返一年約 加埋阿狗啲轉會政策

9 成冇錢收得返

到時球會一定會迫佢續約

收嗲都有wfh???

不會有

好耐無睇 呢排nelson踢成點 見好多人話出佢

右翼第一人

做大佬

最少好過Willian

屌你以前d人腳

成熟左既阿爆可唔可以做我地下一個叻準

踢到識飛

依家需要一個格衰嘅嚟同臭閪達鬥過

炒柒咗達狗佢啦

咪又係得一招雪鳩佢 坐一年就走人

認真我對佢好有期望， 雖然我知依度好多人反細爆， 但我覺得佢真係有潛力， 佢先21歲， 仲咁後生，佢啲缺點無話改善唔到，講真洛克人如果借去德甲未必打到正選，Rowe之前借到去德甲傷到好似無乜點出，Nelson嗰時上半季好好波， 下半季記得出得唔多。 即管睇下細爆今季喺德甲踢成點， 我對佢有啲期待， 如果放走佢放唔到好既價錢會幾可惜， 不過借埋今季得番一年約，如果阿迪達唔用可能都係放走。C8借埋今季應該都唔會再借，如果要俾錢買佢不如試下用細爆。

以為係潮文

+1

屌細爆其中一個原因就係愛狗
屌你老味買返黎第一場英超就正選
打得唔好都算
最記得係有一球遠射 射撚到唔知去邊
愛狗係度拔苗助長 唔知咩居心

細爆頭幾場大家係咁吹奏架喎

愛狗心急想培養妖妖

其實呢個世界無廢嘅球員 只有戰術啱唔啱嘅姐

新派路

摩連奴解釋為什麼夏天沒有簽韋利安：

“我們沒有足夠的錢提供給韋利安，我們無法匹配他在阿仙奴獲得的薪水，所以我們當時沒有浪費太多時間，我們真的支付不了他的薪水。在我看來，他依然具有威脅性，他依然是英超最好的球員之一。”

曲到圓

摩狗好迷佢架

Zidane has personally contacted Red Bull Salzburg's midfielder Szoboszlai to convince him to join Real Madrid. The player has a €25m release clause. [@BILD]

冇啦

傻西先去皇
同位有奧迪加特 久保健英 等上位

要拖daddy睇中既先有得上

愛狗想要party高層唔買 咪唯有自己練中場
個個都好似臭閪達咁幸福咩

愛蛇依家仲騎撚住拖舟

十年前就話姐
2021都黎緊啦

依家要改口叫愛蛇

終於都訂到雲加自傳
好撚難買

辣殺書等大特價先買

屌你

雖然呢到啲巴打嗰個都話買嚟當廁紙用之類，但實則就珍而重之，擺起個枕頭底到晚晚瞓之前都要攬下先瞓得著

呢個世界根本係一局已經玩左三個鐘既大富翁

講中晒

屋企唔夠廁紙用

禾仔

班反雲狗拎封面嚟抆屎

抆屎都嫌污糟

皇而家可能仲窮過牙狗

但皇賣得出人 我哋嗰D貼都冇人要

通常阿狗都要講下價先買

起球場係無底深淵嚟

係 季尾會三千萬賣c8比我地

陳飛機

邀請佢出山唱會歌

阿迪達：熱刺爭霸言之尚早

【Now Sports】阿迪達雖然十分欣賞熱刺的開季表現，但同時強調現在還未是時候判斷熱刺是不是聯賽的爭標份子。
阿仙奴周日將造訪目前英超榜首的熱刺。就往績而言，今場比賽對阿仙奴可謂相當不利，自2014年3月之後，槍手最近6次聯賽對陣熱刺均未嘗一勝，不過阿迪達（Mikel Arteta）強調：「我認為現在討論誰能夠爭奪冠軍是言之過早，但的確熱刺今季沿著正確的方向作戰，而周日我們會以3分作為目標，希望在積分榜更貼近他們。」

然而數據就反映兩隊今季的攻力幾近相差一個檔次，阿仙奴聯賽只收穫10球，相反熱刺已經攻入21球，當時9球由孫興敏取得，隊長哈利簡尼就貢獻出7個入球及9次助攻。對於怎樣面對這股歐洲頂尖的攻力，阿迪達指出：「我們已經準備就緒。對手處於相當好的狀態，而且充滿信心，即使遇上困難，基本上也是求仁得仁。」

阿付仙奴周中歐霸在球迷入場打氣之下獲勝，是次北倫敦打吡就要孤軍作戰，硬撼熱刺與2000名主場球迷，阿迪達認為主場球迷的打氣不會對槍手不利：「沒有球迷的打吡是不同的比賽，我們等待這一刻很久了，所以我不會抱怨。老實說，我寧願在氣氛熾熱的球場比賽，今周是球迷是為對手打氣，那下一仗便輪到我們。」

圖片來源 : ©AFP

阿迪達雖然十分欣賞熱刺的開季表現

欣賞熱刺

以前細個好鍾意聽阿仙奴會歌而家冇人改了

五線臭閪

76又輸

都唔知臭蛇識唔識用

食屎la

Tg死左

禾b變咗翼衞

tg係咪食咗

難怪你仲未覆我message

Pickford廢到

2&b勁撚到

2禾b啲出波好勁

2 and b貢剄既

以為你係 乃po果個一生只愛白石
屌原來係你黎
8舊

和b話咗愛好似愈來愈横

好撚勁

用安76我地會唔會降班

學到嘢

下次就會係

2禾b勁撚咗咁多既

真係勁過Pepe

禾比成個細哨咁

禾b勁到

占士冇速度？
鄭兆聰噏乜鳩

點解愛華頓無角 答我啦

即刻俾你

Coyg

cls屌打多仔

你反雲

廢到唔知比咩位佢踢好

扭到甩左

盲反狗收嗲OK?
呢幾場勁到傻 白痴狗

好gay

Oh 喔鵝我噢澳鵝～～
我囉囉哥降臨～～

跟甩人爭啲輸多球

囉囉哥唔開po笑死愛狗

又係你條白卡仔

今年我廠爭前四
愛狗呢d midtable 有咩好笑

高美斯都幾閪吱
批咗人哋個頭一野 仲要發脾氣咁款

卡法路雲勁撚到

Dcl cls

露暈又入

又係卡華露暈

勁過羊同拿卡

Nkxxx踢法似卡法路雲
禁區之狐

琴拿卡似邊個

同阿巴咸比邊個勁啲

DCL 11
Arsenal 10

識波

我不嬲話nkxxxx 有華迪咁勁

CLS話凍結就凍結

認真真係預咗

有沒1成功力

搶點真係好重要我地隊波得nxxx好似好d

保住條命仔仲好啦不過支那九成搵戰螂去搞9佢

回購基奧特

咩名黎架
我只係諗到禁區臭狐

真 一樣光頭

Ching呢排有冇請d犯食雞翼？

冇可能la

死藍絲

凍埋屋企人 on9

轟無乜上陣機會
下年歐國盃
佢可能會放手一搏冬天過嚟爭取表現

學古代抄家

好馬不吃回頭草就好似你條女比人中出帽左你 都唔會接受翻啦

Fox in the box都冇聽過？
當年謝菲斯

佢想痴轟英超奪冠多d

巴丁

Pickford

2b好廢

般尼嗰條友爭啲死

謝菲斯刀吾sick==

Josh Benson

Pope

2&b真係好廢
最住賣人

養和b啲小兒麻痺盤球一啲作用都無

最尾幾分鐘都多機會
不過兩邊都唔入

過到人喎
係出波嗰下柒
好過比比原地跳舞

卡法利雲玩高空又得 地面又得

新阿留名

feel 到細爆會比佢燈死

隊波咁柒邊會有新阿
改名原名啦你

隔離愛狂屌2&b

其實今場打得幾生丫, 早段幾下突破傳中都幾有威脅,把握唔到姐
不過感動既係.. 最後D K角位斬高波入去都仲係咁柒

2b垃圾是正常

後面個句

睇鏝定賤種皇好？

睇力聽日睇愛蛇好過

幾時先成材

曼啦
睇柏加個崩潰樣

もう離れないで

Aimyon fans? 金盞花真係神曲

唔係 好少聽aimyon
但好耐無試過聽歌聽到喊

Kdb 250勁到

富臨可唔可以提早降班

細爆條女

真愛

佢老母下話

Respect

有冇人可以捉250去剃頭

好撚醜

Nbc條女真係好正

個樣做得佢老母

成個夏蘭特咁

嘩屌口味咁撚獨特

party應該出得， 之前話佢傷到唔知幾時出得番應該係煙幕

因乜解而家廠係波台咁神憎鬼厭

你收嗲嘅話就能改善我廠形象

富臨一啲機會都冇

關我乜撚野事

小妹今日生日
想乞聲生日快樂

迷愛生日快樂

富臨牙希勁到

生日快樂

生日快樂
廠長勝長有

囉囉

迷愛手足生日快樂

迷愛

Daily Mail tier999

D 法國人食得好重口味下
25基老婆又係非一般口味

手足生日快樂

原來係白卡佬

一齊反達老母

迷愛生日快樂

迷愛發大財

同埋咪撚再屈我利狗啦
廿年廠迷都比你咁講
心都淡

細爆

喜般正到

利個新訓練場咁能正

椰子可唔可以對曼復仇呢

保雲幾勁

科拿斯兩下都入唔到

西咸幾勁 但好似無咩運

西咸件Bowen好勁

咁通常都輸

入波

依家啲po 推得好慢

成功燈死獌狗

獌尾柱個兩個睇波

新買個隻左閘唔跟到尾

Haller on9

笑撚左 腳軟無啦啦

比人入波之後普巴同佢互望個下

笑撚死

仲要冇offside

水撚到

我屌

明明FAKE哂麥佳亞 咁都唔入

踩波車

屌西咸班友識唔識射波

冰人 同 麥龜 呢個組合真係有今生無來世

攻勢多 但把握力低

Hall狗同舊拿咁似嘅

上星期先燈到cup

19000丘又黎

牛油安勁到

咁多餐士都入唔到多球

西咸再係咁敗家 輸翻轉頭都似

19000瘋狂自爆

係咁丁西咸件查洛保雲

Haller 定laca廢d?

laca走撚到單刀出黎

執件保雲返黎頂廢安啦

新拿>>>>>>>>>>haller >舊拿

其實bell 係咪partey 本人個twitter？

Partey自己/佢manager

Bell關於partly既news = 100%

好似睇緊果d啲如何門前射失既笑片咁

西咸開始禁平安鐘

屌普巴勁到

1:1

咁都有var

衰d講 其實抵死
咁多機會都把握唔到

多謝夏拿條垃圾啦

差d冇咗

輸撚埋

獌狗鐘意打反cup

冇cam track住就唔好嘥時間啦

屌訓教西咸都係人馬太差

西咸果然上半場攞唔到多球

下半場就收皮

又cup

般奴係勁既 一入黎唔同曬

閪咸

蘇Sir癲到

安東尼奧出返佢應該收皮

達狗：輸一球is ok
完全冇諗過要反cup

達狗真係比唔起蘇b
起碼蘇b會進步
達狗就一直都食古不化
一直出個隊人

領先一球永遠很危險

靠般奴咋wo

訓得天日仲要番工

點解人哋d反擊可以甘快

19000作客全勝

達狗可以靠邊個先

無 所以死達狗同蘇b一樣垃圾

真Big six歸位了

李城真係超越咗阿狗

牙叔不過唔出

原來以前唱波台歌咁好聽陳飛機做雞蟲成左名

蘇狗又贏一場

般奴好似屌過蘇b 但之後都照出佢
相反我地達sir就鬥緊氣sub人了

明明我曼頭幾場係咁失分
符符碌碌咁樣而家頭4

今周又係得我哋失分

英超阿森納又輸一場

人地場場反cup你睇我地輸一球都無力去攻

我地阿狗90分鐘都冇攻過

講真獌條中場線差唔多全英超最勁

會唔會吹大左

明明我廠頭幾場係咁攞分
柒下柒下咁樣而家第14

明明打bruno一個

創造力嚟講馬達都屈啦
睇下我哋宜家全隊最有創造力嘅球員係右閘比狗

車狗

Bamford 3分鐘倒戈入波 ！

Big 6 都歸位，除左我地

有啲仲要打少場

呢d 先係豬蛇既實力

豬sir 又入

豬腦又入

根本我地唔識用
如果我地拿卡去其他大會一定係咁入
羊又係
根本我地用人就係垃圾，所以咩球員來都自動降低一級

豬蛇回家吧

Kai定比比水貨啲

想點呀係唔係都將個鏡頭影25基

諗起達狗無論擺羊喺左邊同正前都一樣咁廢

轟主場球迷多個韋斯咸好撚多

因為車仔個球場細啲
所以先會咁

人與人之間嘅距離真係得啖笑

佢以前係咁miss chance喎，點樣唔識用法
巴打人係會進/退步，佢依家把握力好咗唔得咩，下下都話唔識用

戰術要配合球員本身 quality
打D唔啱戰術咪唔識用

好似我地宜家下下 cross ，前邊邊個可以頭上功夫好過啊？唔啱打咪唔入波

列強上番軌道了

有預感下一季歐洲賽資格都攞唔到

25基去左轟好似仲勁左

除左我地，不過都正常，宜家係打歐霸中游，英超第6一早已經係李城

arsenal = 列強咩

打漏咗
除左我廠，列強歸位了

拖，李淨係呢兩隊已經夠頂5,6名

25基係英超入波今日追到柏金

軌係英超贏賽事總共今日都超過我地廠

不過軌都係柒啦，呢季駛左2億
但都係用25基，Zouma，美國隊長入波
去到歐聯又係靠25基

你睇佢個上半場有般奴同無般奴差幾遠，再望下我地中場

點夠我地柒啊！
前十都冇
下年歐洲賽都可能冇

我地就緊係柒
但人腳連李城，狼隊都不如，係咁.....14就差D..但我睇我地最後都係第7，8之類

都唔好講前邊4對
獌都有Bruno, VDB輪換下，我地有埃及，夏卡.....
李城有華迪，泰利文斯，麥迪臣，就算最新既底褲都好好
狼隊果日Neves，Moutinho都跑得多過我地啦......

分分鐘維拉都高排名過我地

曼聯

MATA愛助攻

阿記光榮

又賴人腳
愛狗嗰陣拎住2&b 列叔 贊仔 細爆 都冇而家咁柒啦

人腳真係柒到排14？ 講完有冇笑

但最後都係柒：4-1被軌係歐霸炒，差1分都入唔到前4

14就無，但7，8都差唔多啦

愛蛇嗰陣爭四份子
宜家人腳勁咗排十四

我反愛都係咁講

歐霸決賽冇mk冇藍出間諜 輸決賽
達32強輸比奧林比阿goals

英超出贊+大細爆 第5
達而家人腳齊咁多排14

兩億鋒線
億半中場
一億後防
人腳問題

今季squad depth 應該近10年最強
有30條友踢一隊

係差中場，點講夏卡都唔係1級啦

錢唔代表quality

夏卡幾時變到英超 top 4 quality

唔係一線都唔係排第十四啦
真係唔好再賴人腳問題

至少top7 啦
排14

你睇下我上面點覆你
你覺得愛狗班人腳會好過而家咩

無錯14就係差
但我意思係最多都係7，8
但人地獌中場係咩級數
唔好同獌比啦

我地有
法甲神射手
德甲神射手
歐洲助攻王（唔reg)
西班牙10號
瑞士10號
德甲最佳11人
西班牙國腳右閘
差得去邊

而家根本就唔係人腳問題
係狀態+戰術唔掂

夏乜撚野卡姐 派對+埃及top4中場組合啦

傷左 + 埃及點都唔係一線

仲有法國u21隊長（已借出）
英撚u21 神射手

好多都過氣啦
宜家坦入鬼到德甲最佳11人咩

使唔使盲撐到咁
就算人腳不及獌軌
都唔會柒到14名啦下話

宜家波都入唔到，拎住好過愛狗既人腳連波都入唔到
失球同愛狗差唔多但拎住包皮排14

我從來都話14係柒
但呢D人腳真係最多大約7，8左右

咁有7,8再講

就當你啱 就算真係人腳真係唔好又點
好嘅教練+戰術+狀態好就可以幫成隊upgrade幾班啦
你睇李城奪冠嗰季人腳又好好咩
而家人腳個個都唔係差 又多球星 都踢到咁柒
好明顯係戰術+狀態問題啦
想知之前愛狗嗰陣你有冇成日用人腳問題撐佢

你講漏左法甲雙十前鋒+象牙海岸正選前鋒

李城果季隊隊強隊一齊柒
你如果係17/18曼城 + 上季痢，點贏英超啊

戰術係有問題，但有人話獌可以上返來，人地獌可以輪換 Bruno
我地中場有咩啊

屌那星上季迷達狗：最衰愛蛇開季柒 搞到最後排第8
今年無愛蛇就排14
有無諗過其實事實係愛蛇上年carry達狗排第8咋

愛蛇上年賽程難打+俾球證針對+更衣室有鬼+高層撚佢

唔係迷愛
但係愛狗人腳仲柒都拎到前5+入到歐霸決賽

愛美麗走果陣好似排第10，11
點 carry 啊？

Ching你柒左... 比人炒排第8

咁達狗真係無面

仲要同第5差1分

熱狗 vs 廠
我估Daddy 一定大巴
達狗都怕輸打比，要和波心理繼續343

場波一定悶到西

愛蛇

不過如果班大帝真係唔相信愛美麗，唔盡力效力，都係要炒，losing dressing room 點踢落去

老實講
我以前反愛都悔過咗
愛daddy

都係底褲佬最好

今日贏到熱狗，前4仲有價講，和同輸就係咁先

打和收貨啦

贏到熱狗我即刻搭車去酋長買波衫

我都咁話
最好form vs 最無form果隊

嬴熱狗 我真係無咁自信
和都難啦

自卑=假阿
馬撚氣焰

以家都驚聯賽再係咁落去班友唔相信達， 但細高狗同班高層好似好撐達，除非今季真係柒到有降班危機， 如果唔係牙達今季個帥位應該都係安全。 希望今晚唔好輸， 起碼都拎番一分

今季暫時 巴塞同我哋有啲似

又係歐洲賽全勝+聯賽甩轆

呢個就係達狗同愛蛇分別
溝通能力，能夠吹到水畀高層，班細聽話已經好重要

做manager 第一就係人地願意同你賣命，上邊又畀資源你

達狗係呢個方面作為 manager 真係勁過愛蛇

識人好過識字
愛蛇=平時project好努力整PowerPoint嘅毒撚
達狗=project啲 9upper 打少少野扮有認真做

邊會贏到，人地鋒線fit到痴線，我地啞火

[多圖] 乜而家男校有啲咁後生嘅miss

想當年我中英數老師加埋過百五歲
同宜家阿仙奴廢老三叉戟有得揮

無好講傾
一個兒子都夠玩鳩我都地中海/電蛇，B2

就算溝女係啦
愛蛇溝女人地都唔去蘇佢，一向都係毒
達狗吹到個個做信徒

B2防守真係得啖笑， 以前都話用速度屈機追番個距離， 依家對面仲快過你， 對住兒子呢啲咁屈既人寧願出牙叔或葡仔

情願達狗打返343
輸1粒好過畀死敵 456

愛蛇仲要比人笑good ebening, 其實好多外藉領隊好似沙利， 比爾沙呢啲英文都唔好， 有啲直頭唔識講，但佢哋就唔會比人笑， 反而愛蛇肯學肯講就俾人笑。 達蛇未教波就已經吹到佢好似新世界的神咁，明明就乜經驗都無，唔知點解足球圈啲人對佢評價咁高，反而龍蛇教波經驗俾達蛇多， 但係啲人就只會當佢暫代領隊，有時真係同人唔同命。

講開廢老三叉戟
好似又係得我哋同巴塞用緊廢老三叉戟

羅馬 柏度mk 迪斯高

但人地歐聯 我地歐霸

唔係話同人唔同命
因為唔係1，2個話佢勁，係好多個
你可以話佢把口識講野，都係 managerial skills

愛蛇唔多識撈
爆高層大鑊

韋利安=撚熱專家

大家點睇訪Auba 訪問條片？
頭耷耷，係咪應該要雪吓先？

個個隊長都咁既樣
近年最好隊長應該係大梅

Body language 差到

佢根本唔係隊長料
本身藍斯唔走應該到佢做
唉...

藍斯都係唔多講野人

畀拿卡做，歐霸踢到咁癲

隔離車狗都俾施華做隊長
我哋俾電蛇做隊長都冇咩問題
佢真係有隊長氣質
比狗都有資歷同鬥心
叔星期四同ESR嗰下都見到佢有做隊長嘅潛質

高層好撚濕鳩

藍斯資歷深，又有火，對熱狗上晒力，仲要少數識打逆境波（呢幾年計最識打逆境波就係佢同張伯倫）

拿狗做隊長不了
佢一燥就鳩屌隊友

同叔簽長約+轉波衫number+俾隊長佢 ok?

季初仲差啲賣走咗叔
賣咗就真係弱智

第隊唔敢講，呢隊垃圾抵屌啦

吓？ 上次去誠品見到大把係到無人買

不過佢成日口up up唔知講咩，又會屌球證，好過之前幾個唔講野既隊長既

有陣佢自己妹到失波都屌隊友
仲有回傳助攻啲柒野

大賽球員拉卡錫迪

今晚要出拿卡+安 其他是但

明明羊周中都冇打過咁滯
個樣都好似打完10次飛機咁

拿卡好似打親熱狗唔係入波 or 助攻
歐霸又踢到咁勁，點都要出啦

可唔可以繼續用拿卡做攻中
最驚又出翻343

343如果出叔冇咩問題喎
打利狗嗰場明明輸把握力
唔關陣事 跟住冇啦啦轉咗433

但打強隊，好似 343 好D

睇人腳架姐 佢幾時肯用返葡哥

拿卡以後打10號 奧燒就唔使出

葡哥勁癲
IG profile話自己係歐國盃冠軍右閘

nelson nk 安
amn laca wilock cedric
坦 6667 luiz
冰

葡哥踢波似唔似夢遺叔
好有球味

佢有份踢咩嗰時？

葡哥好professional ，睇住柒頭比狗攞咗佢個正選位佢都唔嘈

呢個陣幾勁 可以變形推6667打防中

原來Wright 屌9殺卡
話佢成日橫傳 唔敢向前傳創造唔到機會

好耐無睇6667金剛棒 有無人有save低

有

咁呢個係事實，如果淨係識橫傳同回後，仲咩要佢

邊個叔

豬sir又入波

一早話快送走

想問好耐不過唔敢問

66.67%係咪即係3次中2次

對垃圾阿狗 邊洗泊大巴
班撚樣踢英超都唔撚射波既

決賽正選右閘(clean sheet) c朗都要走場

屌 原來我廠咁尾機 世紀杯冠軍中堅同歐國杯冠軍右閘都係後備咋

列叔後又一個右閘legend